ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （11）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，多謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟)
駱振偉 (Thor) >> Ted (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
[yellow]余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)[/yellow]
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前老師，幫佢做過遊戲治療)

準備出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 (shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打）

Lm

lm

床單

暴龍b老婆lm

又瀨尿

LM

出事囉

唔好喊

我bb唔好喊

之後無細暴龍睇拿？

大暴龍真係唔可愛

媽咪

你二奶咋

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶，梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊

(會繼續更新，有錯請指正)

一個醉到咁 一個瞓到咁
鬼唔知你兩個兩仔爺

大暴龍

係因為細暴龍太可愛

真係好似美心妹妹

唔係呀都OK
係三歲嗰個贏晒咁解

細暴龍太可愛
冇比較冇傷害

真係走去垃圾站搵

你就唔可愛

叫個仔搵垃圾

係時候要掉左張床單lu

Follow左chok 巴ig

有對比之下姐冇暴龍b 都幾可愛

冇呀 唔好嘈啦！！！

個仔真係天生天養

你三奶咋

我係大婆

因為暴龍B真係好可愛

基b好好戲，好肉緊又帶點內疚

遠撚到

暴龍哥話：你當媽咪張床單係垃圾個下個心好up

唔好嘈啦

大暴龍留俾你 我要小暴龍

想喊

應該隔離屋條女執左

佢過咗身

呢幕sad到仆街

hey0

重要過鑽石戒指丫

唉

大暴龍有戲

小暴龍是我的

我個Juju最可愛

無阿你唔好嘈啦！！
呢句勁有戲

唔知點解見到想笑

關你撚事啦 垃圾佬

真係牙南執咗

好憎呢D慢鏡

個呀叔好好

我係佢老婆

牙南話佢執咗返去

咁重要醉一醉都唔會掉啦

泰妹

哇 係阿南啊

啲垃圾又幾乾淨

兩仔爺都唔化，做人最緊要放下

李昭南世界第一

隔離姐姐

點解會咁大波 cls

咁都中

清潔阿叔就算啦
有個北海道阿伯慘過你

真係Nami攞咗
好彩係Nami執到

話放就放咩

大暴龍是我的

樹懶小姐公仔

笑左

我係佢老母

洗左就無阿媽陣味

竟然無嬲老豆

好彩有靚女姐姐

南哥

早晨突點

阿南

唔同你爭大暴龍 我要暴龍b就知足啦

南B善良可愛心善美

咁有時就係依啲時機去放低
唔覺意掉左 冇左就冇左
係得回憶唔會冇

我嘅突點大家要唔要

一陣造星又有南

仔仔大個啲去隔離巨乳姐姐度

push

呀南

勁想屌

叫佢睇返ccTVB啦

你又邊位

放下唔代表你屋企人留比你既野，都可以唔要

好想x阿妹

miss返工返到星期日都唔知

矮仔真係食阿妹

搞到好夜

有個咁既鄰居珍惜不得了

佢係咪做第三者

黃雨褸

想去間舖食杯麵

大暴龍素人做戲嚟講真係好叻豬
摸床單個下眼濕濕添

要

屌

呀妹

唔緊要啦連登大把人要你啦阿妹

仲以為阿妹 會冇咩戲份

呢間鋪點先維到皮

有個黃雨嬲既行過

記念梁烈士...？

我都見到

😅😅

Hea覆

Juju老母

咁搞笑都講得出
乜撚野男朋友

想屌阿妹

係回憶呀

我好鍾意返工

Suzuki可以企喺度錫lin

花蛆想要

會唔會溝埋搣時

個細細粒既男仔好正

咁你要唔要我

巨乳お姉さん

咩事

多靚女

係咪有老婆架條仔

咪係

抄我？

你躝啦

有個著黃色雨褸嘅人行左落樓梯呀！！！！
梁義士

OT O到3點幾都重做

selfie後面有條女

Flit老師

佢咪你老公

呢套劇啲男朋友都冇個好嘅
（連以前嘅中基都係）

留返俾厹占花蛆

咁chur一定飛

大戰到3點幾 瞓到而家

邊條仆街連阿妹都唔陪

牙Matt係唔係姓梁

個治薄到

又好似係

你仲重口過陣仔

阿妹

香川先生

Online變offline真係

當男朋友不存在

suzuki

同矮仔扑野啦

邊位

matt leung

花蛆要盟出套《全民做鴨》畀陣仔

又打卡

吃掉前男友

又阿Chok

小確幸

我南最高

小你老母確幸

啲ig post好港女

呀妹好戲

阿妹 Miss

港女到

改得幾好
當男友不存在 會岩字數D

香川先生係viu universe 最慘既角色

基b好溫柔

鄭中基學人爭女

又飲地們

呢個湯出咗好耐

過去安慰佢

一個長鏡頭真係好考演員演技
阿妹呢個喊長鏡頭好正

鄭中基又搞掂一件

店長又搶先

又影

港女

下下相機食先

暖男 #Jable#Lm2

仲要個個細路都單親

細細盒～

阿妹，大把仔，MATT 收皮啦

唉矮仔比老闆搶女

食個蛋治都小確幸

後宮

鄭中基開鋪都食好多花生

隔離屋有個咁嘅姐姐
我實日日去玩

遲啲會唔會強尼咁成間舖都係鄭中基啲女

因為冇人同佢share佢既生活
唯有online share

港女係咁

估佢唔到幾好戲

佢已經有Yoshi

早晨便利店

咁恐怖？

新廣告？

全民造星做幾耐 對呢套野完全無興趣
搞到成個鐘無野睇

做人有時要為下自己而生活阿！！！
城市人聽到未！！！

台灣野黎 唔係蝗語

RAP

重要係便利店啲又凍又硬嘅蛋治

matt leung 你條扑kai

歧視矮仔？

唉，又係老豆

自肥可恥

阿妹喊，我要保護佢

X2

唔係個個都知架咩？

諗起p5a 咁 ，成堆女踩上門送禮物

想睇下班野有幾騎呢wor

啱啱聽到依句，覺得好中

人地自我安慰自己都唔得

ot o到三點幾點生活

想做余思敏一日 好幸福

咪撚搞我女朋友啦
你班死毒撚

最齊人嘅家庭暫時得芷明一個

可能係親身經歷呢

係日文微小而確實既幸福

其實畀某人睇

其實呢套嘢係咪後宮番嚟

其實點解要叫便利店唔叫士多
除咗個裝修，佢做嗰啲嘢似士多多過便利店
可以自己出嘢食嘅

阿妹 做得好好 感動

轉工

好想比榮哥安慰下

租出去拍戲

你係阿 Matt?

你係Matt？

阿妹專登share俾我睇

1,2,3輯都唔想睇
2班友都無出過黎就做3

仲要人selfie 會唔會有啲chur...

好似玩成40集

有出軌賤男點算齊人

強尼玩完既女由鄭中基呵番
一家便宜2家著

食Cafe bagel都話港女呀 便利店凍冰冰蛋治

芷明都離婚啦

大海契兒出左

利申 冇睇

對2完全無感覺

好似多咗其他廣告

有冇摵時ig

播7個星期 好似係

因為士多冇通宵更

痴撚線認真咩

施主，放下

吹呀？

OT梗都上到連登？

陣仔有睇

diu梁朝偉

原生家庭啊
有齊阿爸阿媽，重有阿妹同妹夫重有姨甥

lokyimui

大海廢契咪玩左兩個星期
隻芝娃娃仲有另一個節目

阿飛

差左成個碼

阿妹唔要你喇

講真定假呀
成2個月唔洗睇

笑到

首配樂咁王家衛feel 嘅

咁少廣告ge

扮梁潮偉

今日早過或者10:25完既
我放火燒viu

Suzuki好正

王家衛？

睇左第一集就棄左

世一

根本扮緊梁朝偉阿飛正傳

Kathy仔

扮緊梁朝偉

矮仔想溝世一

我日日扑緊佢

cathy仔

kathy仔

打卡比條仔睇

kathy仔世界第一

花樣年華？

35集啊 已經短過頭兩輯

善善

susuki笑左

應該放硬

就咁企矮kathy仔成個頭

又整野飲

雪條廣告背景又幾自然

條女好正

隊個頭入去做咩

阿飛正傳呀

大家樂又出返呢個廣告

痴漢

睇囡睇得咁明顯

間野d condom有冇發過市架

芝娃娃做 live 真係
畀佢做錄播算啦

雖然大家都可能唔想睇 #hahaA#dog

尷尬

好多靚女ol 幫襯 我都想做

世一食咁大碌野

現代版

SUZUKI係咁視姦d客

笑死

好慘

好慘呀wasabi

死變態佬

係人面前講

好hurt

suzuki好慘

世一！！！！

理想

你的樣子如何

Suzuki做癡漢

佢以為講緊佢

當變態佬

陰功

Suzuki好撚慘

中基快啲炒咗佢啦

笑到仆街

你地誤會晒佢

毒撚連存在都係罪

又係呢條八婆老闆

我成日諗suzuki係坐緊定企緊

Ling

應該真係佢

閪老闆

屌以後就要叫wasabi

落地獄

臭閪容祖兒

點解個女人咁似小穴老母

係講suzuki咩？

Suzuki

D 女咁正都唔望盲左去算啦

西老闆

唔係講緊 Suzuki??

西女人

carol好八婆

醜男=變態 靚仔=

Pinki

容艾辛

viutv容祖兒

企緊張凳仔

唔撚想見到carol 好撚八婆

容祖兒咁chur

Donald好慘

似

真係好似

煮～

又有容祖兒

笑撚死

閪到

Pinky做閪女人都幾入型入格

人格分裂咁款

其實牙ling你真係唔啱呢行

想炒人

Viutv艾辛

傳銷狗

D美容sales就係咁

應該唔係講suzuki掛
應該會當住面講掛

老闆啲嘴臉西到

唔講唔似
一講凝住似到爆

點呀套野又sell保險又sell套票又sell女

做演姐做演姐

屌 咁撚叻你唔自己sell

個閪老闆出街應該會比人姦死

炒人

自立門戶啦屌

炒咗佢 咪唔使見到carol

臭閪

係咪文凱玲？

老闆娘個樣好似容祖兒

嘩屌

屌 好撚似容

5,6次都叫剩返好少

好撚想打個老闆

yes

要佢係咁sell客叫埋佢OT

變相扣人工

自己出嚟搞好過啦屌 儲埋啲熟客

仆街

扣糧都可以笑住講

仆街到

閪到震正臭閪

多撚謝哂呀

屌你老母正臭閪

真 癲婆嚟

閪女人準備卷錢走

Fd都照呃

咁撚仆街

牙ling去便利店幫客按摩啦

好仆街

臭閪春卷玩扣人工

仲話姊妹

不了

好撚狗

難做?咁唔好做啦

個老母好撚蠢

痴撚線 咁益佢呀

咁都得

比鄭中基講中，真係仆街黎

cls

直接帶客自己做私人介好

語言偽術

仆街老細

違反僱傭合約

Wa 好撚癲

點解要我諗你間公司難唔難捱

受佢氹就真係傻豬啦

屌 閪女人
撐得辛苦就執柒左佢啦

仆街到出哂面

拎埋啲熟客走啦

執左佢囉

仲衰過國泰

手勢咁好自己開檔啦咪撚幫條八婆啦

真係 你冇客等執粒啦

唔好幫呢啲西女人啦牙ling

又拉布

轉工未

勁壓榨

好撚嬲

姊佢老母妹

當人水魚呀屌你老母

佢個樣真係似雞容

屌
搵過份啦

美容院呃職員呃人買套票

走啦屌你老母

係
講對白把聲好似李碧琦
個樣老咗仲有啲膠 尤其下巴

唔好做囉 臭閪

自己做好過，同啲咁既老細打工

好似容祖兒

共渡時姦

帶埋啲熟客過檔啦

共渡時艱

姊妹

無錢咪撚做生意啦仆街

雞容好bitch

臭閪八婆

咪就係

我幾時有當過你係伙計

勞工組出動

好景嗰陣又唔見你加人工
唔好景嗰陣就要共渡時艱

食屎喇 姊妹
閪女人

有一個我好唔滿意嘅地方係佢地打機嘅畫面
拎唔知邊到嘅stream畫面就當係
跟住係回憶果到lantau話打黎打黎都係果個stage
但係有玩過R6就會覺得好奇怪
對一般人黎講可能唔係咁覺

好閪

早收工呀？唔使你返工喇

ling幾正

牙Ling呢個look幾正

公司 : 唔係當你係員工，係屋企人

屌 我都覺

Carol

老闆娘個樣好西

即刻變聲

碧琦正喎 又大波

共渡時間

鬧鐘嚟㗎喎

八婆關你撚事呀

又幾似喎

劈炮啦

搵楊受成玩春卷 咪有錢囉

屌啦聲！開佢波啦

仲有錢坐business class呀
醒啦牙ling

八婆！！！！！

個咀臉真係

八婆

金澤輕井澤都係你d同鄉wo

會變咗國泰

好甜

唔坐business class呀

死八婆

Volvo都落埋廣告?

有冇人揸過呢個牌子嘅車

volvo 俾左錢？ 大大隻未

轉個頭諗點剝削員工

全尼

全尼！！

仆街，仲話有困難，仲去日本旅行

咁坐none of your business class囉

強尼 一姐

牙尼幾正。。。因為呢套戲先留意佢

今晚直落全尼

Volvo係viu嘅大客

搭就搭過 日日都搭

一哥一姐

撚頭

部xc90好正

同容祖兒一樣咁閪

自己就business class
對員工咁仆街

講啲嘢MK到

一姐

又會咁啱撞到八婆

唔係真係佢咩

我反而覺得個畫面右下角有條女係到唔知jm9

全尼勁能到仆街!!!!!!!!!!!!!!!

世一搣雪糕包裝都可愛過人

呢pair見到就好想笑

小英好正
好想色情佢

八婆SP CONFIRMED!

賣車都掂

強尼又講鳩嘢溝女

得啦 佢地兩個應該會搞野

全尼型到

痴線

player組合

姣婆遇著脂粉客

八婆企喺度特登聽佢講嘢

一哥食一姐

強尼做毒男做到神級

賣車都chok住賣 好正

強尼又唔同眼鏡

後生都算幾靚 可惜係垃圾cctvb上唔到位

咩 logic 黎

有呀

係 我入唔到戲

心諗：咁sell得

全尼好撚勁

巴士?

便利店名人

抄牌

又sell得幾好

全尼抄八婆牌

兩個食家互食

講完一堆嘢都係唔知講乜

Hailey對腳

八婆淫能到

見到一哥一姐就想笑

你搞羅家英啦

你add我囉一係

全尼賣車都咁鹹濕

呢pair 好睇

兩個player

溝女大神

兄妹

mk到

強尼好撚型

咪就係佢拎人地Stream嘅畫面就當係
明明可以做好啲
淨係得gameplay嘅片都唔難搵

我笑到仆街 mk式sell客

總知買部貴啦

後侮太遲出世
Ek9 dc2 nsx s2000 mr2 supra rx7
呢啲全部無我份

全尼做埋賣車

八婆就嚟出晒水

微信？

咁sell車真係sell得出咩😂

好能勁

我一定反白眼

現實都係屌女王

講咗一大輪都唔知佢講乜

森林

睇佢哋兩個入唔到戲

好似吉利有份，以前又賣車畀北韓

想俾佢玩後躝

全能到仆街

命運就像大廈

個西女人勁似春卷

衛蘭

9upper
睇住佢9up就想笑

全尼出親場都搶

Matt Leung

Player一哥一姐

原來一陣有7師傅

我係強尼溝牙南好過

咦換走左肥仔sales

「見多一面」勁好聽

Whatsapp都有qrcode

屌到癲

天敵

Why not both

抄牌好輕鬆

我要分60期提升自己

其實Mr. 自己寫嗰啲歌唔錯

阿南係我嘅

溝左食埋啦

FB 都可以 XDD

可能係後生仔玩意
snapchat

成個scene原本就想講強尼抄人牌，但係放係買車舖都好奇怪😂

強尼

即係屈dee 咁供隻撈

而家買都仲得架

Snapchat啱晒sp玩

強尼正

agger

想太多

小傳奇 感動 尋找一千遍 遇到了

車係男人第二個細路

sick fall

Chill club 好似請啲人高class過tvb喎

Ig都得

勞保值，車一出門口6折

可能係payme啫

等不了

你同花蛆玩開

第一隻碟係正

要賣廣告嘛

TVB 依家都噏噏耷耷啦

起碼有心機好多

係

add我payme

超碼真係唱歌先

又屈
花姐 ugly

又就爆post cls

隔離台除左星夢同英皇仲可以請咩人

你同厹占晚晚snapchat

一個水人扣一半糧
一個說人分60期供

高下立見

你新黎？
tvb嗰班真係慘不忍睹
搵啲唔識唱歌出黎攝時間

為咗賣廣告 直接寫全尼喺volvo sell車

寶島歌王

Payme

你係唱歌嘅你都揀chill啦

何妨見多一面
無緣見多一面

佢同花蛆晚晚Snapchat

屌佢老味 之前好似話叫阮兆祥上去唱明年今日

佢同花蛆唔玩snapchat 因為佢哋晚晚見面

散band前出咗隻碟都唔差，不過冇乜人聽了

汪阿蛆個人演唱會

panasonic啲飯煲廣告幾痴線
之前杜如風果個廣告up埋啲咩細細個帶出街都得
邊撚個會帶電飯煲出街

唔怪得上次識教人賣樓

你唔ugly

暴龍bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

我冇 snapchat

直接叫個餸咪得 點解走飯

電視轉過去即刻聞到陣噏味
利申:食飯被迫睇

暴龍哥

屌基本法

全尼要大聲啲問how much

因為我地係BB

暴龍b姐姐陪你玩

細暴

強尼係咪煙剷嚟
啱啱zoom近有煙屎牙

等我同我個仔玩

小暴龍坐得好麻甩

又係小暴龍

handsome

阿妹係M

好慘冇人理

TBB 我留俾你聽埋我嗰份

孖辮妹幾cute

咪認親認戚

識唔識提升自己？

小英幾靚女

阿妹好有愛心

花蛆講嘅

小英細個個樣好似阿妹

睇佢story問人自己拍食煙shot係咪進步咗啵

你先係

你琴日先send完圖俾我喎

暴龍B頭髮好長

細暴龍真係好似超人回來了個朴建厚

我愛暴龍bbbbb

咪屈

你媽咪比西女人壓榨到想哭

暴龍b 眼神有幾分似全盛陳冠希

又係暴龍b

哇好chur啊 返兩更

上完上晝上下晝

好手足無措

粗重嘢等我嚟

下晝班miss都唔錯

哇咁撚大波！！！

好慘，連上兩更

南姐同基哥都唔得閒接佢哋

兩小無猜

好過癮

一齊瞓

幾時有強尼床戲

你返去陪厹

依個miss係邊個 有啲波路

係床度識小英

細小英

有得午睡

暴龍哥做咩背住我溝女

暴龍b唔准溝女

見你同花蛆玩得咁開心我都唔敢覆

下晝班miss咁大波

小英主動埋身

咁細個溝死女

咁細個學人溝女

佢地好得意

細小英靚過大小英喎

好麥兜

唔係南姐 係ling人妻

暴龍gor既初戀就係咁發生

配音

佢同花蛆會互send裸照

唔好妒忌 我每晚都攬住暴龍B訓

關我咩事

佢哋講嘢好可愛

又配

下晝班搣時叫咩名

天堂

on9

咁細個就溝女

暴龍仔都靚仔過暴龍哥

原來錯手send左俾我

太多對白，要配音

暴龍哥咁細個溝女

建厚面豬啲肉firm啲

搞到暴龍b把聲好膠

好得意cls

好似麥嘜

瞓兩更駛鬼瞓

我都覺得好似

離婚要坐監架？

EVA式讀白

因為你陪開陣B

好明顯講唔到咁多句

離婚要坐監

佢係牙ling

你唔好同花蛆爭陣b了

而家呢個邊個黎

講到離婚所以坐監咁

慢慢ff

阿妹：我要收工呀！！！！

阿妹日日都要ot

一日上十二個鐘堂
辛苦到

好啦 夠鍾lan啦

其實啲細路好慘 困喺度咁耐

嘩，上足全日好撚攰

又靚又正

我都好想拖實暴龍b

勁攰啲細路

由佢啦，未食藥

走啦仆街

我放棄了

非FF

小英同阿妹咩關係 mini阿妹咁

細路又攰
miss又攰

得閒叫小南接佢咪得囉

阿妺表示終於收工啦屌

2個細路仲慘過返工

見到佢就嘔

我愛Janice
屌正到顛

啲小朋友真係好可憐

有得訓晏覺

小英老母好正

心諗：走得未，你老味

12個鐘

條仔咪偷食

上撚死人咩

你鍾意佢對41mm長腿

牙榮

三年前都唱番

其中一個贊助商嚟

道歉時露出胸部是常識吧？

英妹真身係花蛆

油尖旺金毛ling

啲五官好靚

咁細個已經識

識貨

點解成日跳到一截截？
即係上星期食部隊鍋係之後？

基哥露？？

文凱玲最 Fit 中基

暴龍爸勁多女

全日制真係人都癲

女朋友

好想

好純

有冇ig

幼稚園miss 會8點先收工咩

唔好令暴龍哥失望

第一日返學識到女

小英老母做得幾好
好過佢拍王晶啲戲

咁我想聽穿花蝴蝶多啲

百變小英同暴龍
美女與野獸

connieman

會

青梅竹馬

套劇入面咁殘我以為認錯人

老公仔成日溝女

原來佢拍過痴心情長劍啲戲

上嚟你度食埋飯先走

暴龍B係比人溝

為咗呢套戲增肥20磅

我都覺
有啲女人味

係 佢成日溝我

兩父子都溝緊女

又大個咗

真果個未識講野

中環個度咁清楚望到青馬橋嘅咩

有冇人知佢兩個loop到幾時

牙ling做到冇時停

以前tvb肥貓果套賭戲咪有佢

玩哇

佢特登增肥啊

做死小英媽，個仆街老細

導演話要演得似milf

巧打耳

牙妹日日ot到10點先收工

小英老母

上去你個度
熟到呢

呢個客真係好好人

有冇回多30秒睇多次個miss

咁就會出事啦

屌 仆街老闆

奶野喇

正常老師會叫佢地靜啲

好cute

咁樣先正

咁樣走左 實有手尾跟

Loop幾耐都得

上鏡仲正過ig

老豆食咗文凱玲就變阿妹

春卷

收皮啦容祖兒

使乜同佢扮嘢

你就野獸我暴龍b係靚仔嚟

漏野丫嘛

爆肚好正 好自然

喂hello joey

春卷又撚

閪女人

joey好賤

原來係tvb個明珠
唔怪得咁熟口面

雞容好西。。

屌你老母
八婆carol打毒針

真係啪佢毒針

呀你個死西女人 咁都篤

仆街……

死雞容

屌你 仆街老細

想搶客

哇 屌你老味

容祖兒又鳩up

咁撚賤

咁話自己啲員工，cls

佢係咪搞埋佢自己單生意

艾辛仆街到

自己講自己

祖兒打毒針

你老味臭閪

聽到晒

咁仆街

不幸中之大幸係
好彩個客唔係好信佢講嘢

臭閪春卷搞是非

CLS

仲話好姊妹

春卷賤到

屌你把口臭撚到

洗唔洗咁講野啊

話閪到仆街

屌你老母

仆佢個街，咁撚樣講人壞話

咁撚仆街
仲話好姊妹

做得好好以為見到我個老闆想打撚死個假西

劈炮啦屌

雞容正仆街

點解文凱玲增肥廿磅都咁瘦
好葡萄

八婆容祖兒

痴線使乜對佢好面色

痴線仲唔入去屌鳩佢

死八婆
你自己做撚埋去啦

西女人！！！

Special service

屌奶星八婆

何太心諗 今次仆街

哇屌

屌傻架
人地幫你做到隻狗咁 廉價員工
你咁對人人地走左你咪仆街

小英老母當面聽到好hurt

同個客講個員工，重有私人事 搞撚錯
賤撚到

即刻劈炮啦

Carol面不改容嗰下好嘢

真係好賤

得閒得濟

客：有個咁嘅西老闆我去第間算

仆街容祖兒

正宗八婆

好似見到容祖兒平時講是非咁

小英好乖

俾我就唔忍啦

carol自己以己度人啫

死八婆仆街冚家剷

走啦，條八婆又唔識做美容
誰怕誰

玩夾春卷玩到個心咁撚黑

真心臭閪

一巴車埋去啦屌

以後唔聽容祖兒啲歌

我屌你Carol
好姊妹

炒左suzuki小英老母頂上啦

咁樣都唔爆條仆街

咁都 Cap 到

有冇人發覺
已經冇人記得雞容真名
大家都叫佢做雞容了

就拉客走啦

好慘牙ling

咁講人都有，我係個客都覺得有問題喇

我立即屌死pinky呢個閪女人

有少少似周庭

我去殺撚左佢老闆算

好好戲小英老母

件灰tee個v領好邪惡

周庭？

嘩條波隙

牙ling去做譚仔呀姐應該仲好賺啦

喊到仆街

廿磅都重咁瘦

識左十幾年係人背後吉把刀

做便利店啦

原來唔係我一個人咁諗

有冇j圖

心都碎

賤人

其實做facial呢啲睇手勢
邊會睇人品架
雞容主動趕走最好條靚都幾柒下

無撚聽好耐，聽pinky

小英瞌眼瞓好得意

牙榮好溫柔

比番五舊我呀呀呀呀

似姐

艾辛真係西人

我真係會即刻唔再係個到做
好多女人做facial個時係relax既時間
遇着呢啲咁嘅是非精真係即刻會唔再去

條八婆衰到

勁想摑佢

扮臭西扮到入型入格

現實係呢d 美容店一街都係
東家唔打打西家

小英老母中女黎講都好ok

直頭自己出嚟開舖仲好啦 帶埋啲熟客

係咪呀

有冇佢彈彈波嘅gif 不得了

屌幾撚好睇喎 對viutv劇改觀

直頭超正

25分完